點解呢可以咁仆街咁無良心

點解呢仆街可以歪曲呢事實，歪曲呢大道理，我好想移民，呢班畜牲不如既人嚟架。

用個女仔既一世黎講笑？
咁賤格既野真係唔係人先講得出
班仆街個良心真係比狗食左
屌佢老母

文宣組，請睇下。

呢班畜生，狗也不如。

你估移民有用咩
好多移民狗/蝗係度日日吠香港啲示威者點搞亂香港
驚你移民過到去會心理唔平衡

屌你老母又CIA

全民抗爭 背水一戰
對港鐵不合作運動全民跳閘
1.勇武轉入地下打狗

2.和理非要癱瘓機場
記住係針對貨運嚟搞!!!

宣佈成立國民自衛隊對抗警察

為受傷被捕兄弟討回公道

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

他朝君體也相同